將軍澳鐘旭成功捉鬼

睇立場見到隻鬼又扮人
比捉鬼大師發現左

原來今晚啲鬼係用帽做記號

單丁狗咁勇

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

可惜無斷手臉，香港人太仁慈

好撚治癒

手足好波

咩事

頭先係咪影到隻狗係咁講對唔住？

Link?

係

無死到 可惜

係坑渠執狗棍

自己跳埋落個渠到

求片

爽呀屌

打到識講人話喎

成頭血個個?

鶳狗

港台即時
想問佢哋點捉到隻鬼

最後係度講左句:你班暴徒唔係人黎嫁

戇鳩架 跳落manhole到執棍

便宜左隻狗

下, 無斷手腳?
下次打腰, 等佢等輪椅

個頭爆曬血嗰個人定鬼？

有無影車頭相？

片???

好好笑

有另1條友護住佢唔知乜人黎
阻膠

唔好出片啦
見到popo爆晒頭已經ok

咁都冇死

時間 應該 around 19:36 , 搵下有無回帶

打埋佢啦

唔知邊個定佢講你班暴徒唔係人黎架

等緊重溫

大約係19:30 至 19:37

點解唔掉埋電話？

踩腰椎呀，打

佢唔係爆頭痛
見佢最痛係個咀

下次捉鬼小建議

大家都知道不時會有左膠/和理非出黎叫停/阻止

係呢個時候可以搵手足捉住唔俾佢郁, 然後全部人停手一陣

之後係全部人面前搜鬼袋, 確認後請手足自行發揮

毅進仔真係冇腦

屌 難得有狗咁仁慈

仁你老母 淆就淆啦

佢啲道具認記得還比人哋

呢個要推

now live有影到掉棍落渠同白痴執棍架

劉明等睇gif

分分鐘個袋有槍添

唔知呀
可能係認到頂帽掛

早少少幾隻鬼捉示威者頂帽好似同佢係一樣

洗唔洗派水鬼隊

唔死得 可惜

阿蛇 你做乜鳩呀?

推

捉中左

一兩分鐘既事內發生 香港人唔好咁高要求住
佢又跑走捉到算係咁

支持捉鬼
宜家咁樣鳩拉，又大量臥底
再唔捉鬼跟本前線好危險
搵一兩個出黎祭旗
等佢哋唔好咁明目張膽都好

想唔俾人話鬼既就攝返件衫啦

打頭先高招 可能有大把後遺

做得好

咁緊張自己執唔叫渠務署

今晚出動勁多鬼 dllm

同佢地比手足有人性幾多倍

咁就放過條撚樣?

有電筒都唔識照下個井
仲要咁急跳落去
戇鳩仔 mon po狗我屌你老母

仲郁得

好想執佢支伸縮棍，以前玩過，fing出黎個質感好撚正

阻膠係鬼，推呢個

十八區好多警鬼㗎

跳落井度
密閉空間
希望吸到沼氣

鍾馗捉鬼

就甘放過佢? 吾能系呀? 🤔

接近30000

呀蛇 你係咪撞親個腦? 係咪覺得咁樣可以執返枝野?

軍師：勿捉鬼 小心啲就得

，

牙蛇做野吾洗你教

今次班街坊冇咁樣———》算畀面

頭先睇直播笑撚死我

真係short上腦，除哂gear先執丫嘛

所以話無裝備咪又係廢西一個

頭先睇live有人拍手架
仲有人問佢係咪要落去執返良心

咁你呢？你又打斷左幾多隻手腳呀？

斷佢母指揸唔到槍

好想睇片

成身屎點算 仲要ot多36個鐘

打9曬d狗啦

嗰個好似係 雨水渠

如果冇駁錯嘅話

職業安全好似唔畀咁做

若是確認，必定要拗斷手腳。
血債血償，還手足們公道。

隱約見到流馬尿
點都好，發現係狗，就打爆佢

睇無間道捉到臥底都唔係咁啦

上頭一定唔撚會認呢隻係鬼
等做CONDOM 啦便衣狗

班狗知道我地唔分化唔捉鬼
所以派入大量卧底入勇武群
其實遇到可疑人士 做基本檢查
例如查下手機 卡片 學生證
根本唔會浪費好多時間
捉到私了三兩隻 狗知道有風險基本就會停手
呢個時勢警覺性唔提高啲好易死係鬼手上

講左咁耐都係咁
好失望
斷手指都好啦

一陣卡住咗上唔撚返到嚟又要麻煩消防

之前幾隻卧底捉左個

起左你底 知你咩料啦 sir

後頸喇 頸以下廢晒 到時想扯旗都扯唔到阿

隻狗猜輸喇擺明

做乜撚野

係護港神獸，唔係普通人

好正呀

件垃圾自己跳返落坑渠，佢無做錯喎

隻腳濕哂坑渠水番狗屋

好心啦唔好咁弱智

垃圾偽進狗逗幾萬蚊人工，叫佢食屎佢應該都會食

過街老鼠返屋企？

新職業：Ghostbuster 捉鬼師！